絕對要將CCTV係Youtube落廣告單野搞大佢 將佢同2020美國大選掛勾

借隔離post既圖黎用

本身係Google落政治廣告唔係大問題 落廣告去宣傳某一個候選人絕對唔係一件大事

呢啲本身Google都有Report睇

但係而家Google容許一間國家級機構係Youtube落政治廣告絕對係非常危險，對香港黎講頂多都係洗下啲柒頭藍絲腦

但係對美國黎講，係可以搞到好撚大鑊，尤其經歷過16年總統大選同18年中期選舉，民主共和兩黨對於social media同呢啲tech giant上面既廣告入面有冇政治干預係非常之敏感

對於dems黎講，外國勢力(俄羅斯/中國)會唔會可以用呢種形式再次干擾美國總統大選，而令民主黨既candidate落敗? (例如用cambridge analytica既方式去散播propaganda)

對於republican黎講，仲加大鑊，Donald Trump自己都係18年中期大選TWEET過，中國用登報既形式去散播propaganda，意圖影響中期選既結果

再加上早前Project Vertias 爆料，影到Google一個負責innovation既主管話唔希望2016年總統選舉既事係2020年再次發生，甚至係用佢地既alogrithm去確保同樣選舉結果唔會再次發生。 今次有係香港問題出過聲既Senator Ted Cruz就曾經係國會就呢件事質問過Google

再返黎今次呢件事，2020年既總統選舉CCTV可唔可以用同樣手段黎試圖干擾個結果?
如果Google真係唔想Donald Trump連任，會唔會容許中國國家級機構係Youtube上面落廣告再配合佢既alogrithm去干預個選舉?

CCTV呢類政府機構係Youtube落propaganda絕對需要搞撚大佢，要同民主共和兩黨既人宣傳呢單野既嚴重性，最好既outcome就係禁止呢類外國國家級機器係呢啲平台上面落政治廣告

forward俾侵侵

有咩可以幫到手

推左先

做文宣 國際個隻 尤其食住而家美國睇實香港呢個勢 要將呢單野比佢哋嘅政客知道 forward埋比啲不論左中右既political commentator

Push!!! 呢個好重要。

好

推

文宣

屌 唔小心負皮左

tweet比ted cruz,pelosi個班議員?

上次俄羅斯用fb幫侵都咁大件事，呢個仲大獲

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

可以，政客媒體記者評論家 tweet又好 email又好 寫埋信都仲得
send埋比我上面講個Project Veritas都得 佢地一直跟緊Google呢單野 Donald trump早幾日先RT完個負責人James O'Keefe既tweet

Twitte都好多

twitter全部廣告都係支那新聞
target咗關心時事香港人

華為嗰期target咗英國IP，我個twitter俾佢搞到全部都係華為

我Twitter見呢啲廣告 見一個block一個

比國會先有用

冇撚錯

撐牙侵

其實twitter係咪違反咗華為禁制令

賣廣告應該就冇嘅

同埋緊記個重點係Google Twitter容許呢啲propaganda存在 將個重點拉埋落去2020大選

其實tweeter應該點forward比人?

點解可以落d咁既廣告？
可以落個針對個人既廣告？
google食撚屎既？

之前唔係講過可以搞眾籌係youtube落廣告咩？

Pushhh

推推

818

有冇相關廣告嘅link?

應該大約在8月11號就已經有廣告在youtube播緊

睇廣告睇到火滾

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

721 811

推推推

Chrome 首頁d廣告都建制到痴線

雖然唔知要做啲咩
但係都係推左先

Push

推比楊岳橋睇，叫佢話比侵侵知！
推比楊岳橋睇，叫佢話比侵侵知！
推比楊岳橋睇，叫佢話比侵侵知！
推比楊岳橋睇，叫佢話比侵侵知！
推比楊岳橋睇，叫佢話比侵侵知！

推比楊岳橋睇，叫佢話比侵侵知！

好，幫推完，去發個春夢先

P

發完春夢再推過

818 不見不散

大镬

連登仔好撚勁

仆街攪大佢

呢個有用既 就冇人推

pish 一下1

竟有此事只怪我長期用adblock 茫然不知

個印度佬俾中共落呢D廣告

旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

香港人要宣傳中國威脅論
大大聲話比全世界知 中國人有天大野心

push

Sundar pichai 印度賤種

Dklm

push, 可以點做？

推出去呀!!

TWEET左特朗普俾佢知道佢地國家企業都已經被嚴重滲入先?

不分和勇 只有手足不分化 核爆不割蓆 不篤灰五大訴求 缺一不可香港人毋忘 #612 #721 #811撳美金 你今日撳咗未？！逢星期五、日罷買８２３人鏈

咁都無200000個簽名？

中共透過社交媒體操控全球總統大選大選

Tui

一齊俾壓力YouTube

Good ideapush

必須文宣煲大佢

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

up

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌及武力恐嚇手段威嚇示威者! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰普世價值!

推
有冇得投訴YouTube ?
CCTV不斷用國家力量落廣告
死共匪

又有新廣告

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

831

最好燒去台灣
等台灣見到中國銀彈戰術幾恐怖